係階級固化既資本主義社會只有天災人禍先懲罰到資本家

得天災人禍先可以直接減少佢地既資本
同埋令佢既既資源向下層流動
拉近貧富懸殊既距離
所以好希望香港多啲天災人禍

窮人命都無埋

低下階層會死先

革命

香港共產了

資本家炒埋水添呀

全地球所有平民集體玩嘢，唔番工、唔交租、唔交稅、買嘢唔俾錢包你一個禮拜就要跪低。

望天災改變好撚小農思想，完全係支那人思維

自己都會詭低喎